{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033373",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마른새우 마늘종볶음 만드는 법"
    },
    "text": "乾燥エビのニンニク種炒めは料理法に基づいて準備され、必要な材料としては乾燥エビ50g、ニンニク種100g、ゴマ大さじ1、オリーブオイル(若干)、醤油大さじ2、砂糖大さじ1、料理酒大さじ1があります。この料理の基本情報では調理時間が30分で、4人前基準で作られます。料理のコースは次のとおりです。乾いたエビをシミを選び，ニンニクの種は4cm長さに切る。フライパンにオリーブオイルを敷いてニンニクの種を炒め、乾燥エビを入れて炒める。最後にタレを入れて調理すれば準備が整います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "乾燥エビのニンニク種炒め"
        },
        {
            "question": "乾燥エビの量はどれくらいですか？",
            "answer": "50g"
        },
        {
            "question": "ニンニク種の量はどれくらいですか？",
            "answer": "100g"
        },
        {
            "question": "ゴマの量はどれくらいですか？",
            "answer": "大さじ1"
        },
        {
            "question": "オリーブオイルの量はどのくらいですか？",
            "answer": "若干"
        },
        {
            "question": "醤油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "大さじ2"
        },
        {
            "question": "砂糖の量はどれくらいですか？",
            "answer": "大さじ1"
        },
        {
            "question": "料理酒の量はどれくらいですか？",
            "answer": "大さじ1"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分"
        },
        {
            "question": "この料理は何人分ですか？",
            "answer": "4人前基準"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方を教えてください。",
            "answer": "乾いたエビをシミを選び，ニンニクの種は4cm長さに切る。フライパンにオリーブオイルを敷いてニンニクの種を炒め、乾燥エビを入れて炒める。最後にタレを入れて調理すれば準備が整います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 222
    }
}